［同科］三大third hon定八十first hon？

如題

相同科目，你覺得三大third hon定八十first hon比較好？

打錯，八大

Third 太柒啦

都要睇咩科
文科就是鳩但

八大入面既港大

意思非三大first hon會好d?

3rd hon可以唔寫 讀邊間U 冇得唔寫

DSE個個都問你考幾分 唔會有人問你邊間中學
大學個個都問你讀邊間U 好少有人問你咩hon

非三大

認真d公司會唔會問你咩hon？

睇下咩公司既啫
利申third hon

俾大家揀，大家會揀咩？

三大不解釋

BU LU

港大third hon
科大中大就柒啲

淨係講非三大
Poly/Shitty first hon 都還好
其他嗰d就不了

含大first hon點計

咁如果poly/ city first hon同三大third hon比呢？

我會揀poly city
間u個名都仲見得下人 揸住個first hon吹水都易d

city first hon 出名易攞bor 3.5/4.3

poly 都難d 3.5/4

Poly A+ 計成4.5
一個A+就拉哂全部科啦
Poly仲有weighted gpa我都廢事講
膠少陣啦on9仔

你以為個A+ 同你果邊個A+咁易？
分分鐘 全班人 一個A+ 都冇。 coursework (40%) maximum grade 係A only

所以我咪講埋你地weighted gpa
你地攞B+分分鐘gpa計3.7
呢d資料上網睇睇就搵到啦on9仔
講到poly特別難咁
Ust就話難姐

我中學老師 中大畢業都話city d grade 好易攞

圖我就岩岩搵既
Poly仔唔係個幾寶學咩人講難first hon

冇講poly特別難， 講難一定係我地三大最難
但一定難過city

你睇下自己第一個留言講咩先啦
讀三大但係好似你咁on9咪又係出黎乞食
何況你唔係

我一貼圖就即刻收哂皮
下次留言屌city之前可以用下腦先
等我下次屌得你冇咁應

city first hon 3.5/4.3
sec up 3.0/4.3 咁都唔易？

sec up 70% 都唔使

再者，我從來都冇講過poly grade好難攞，淨係話 first hon 黎講 poly難攞過city。唔該你睇清楚d先，唔好下下都衝出黎7。我知你條city護航狗做得好辛苦，因為真係好多唔同U既人串尻city。但點解你又唔唸下city成日被人串既原因？點解其他U又唔見得俾人抽水俾人串(除左含大)？你個city仔又咁唔俾人話得？ 之前poly都成日俾hku串PracticalU啦，浸大都被人笑浸中，LingU都被人串低分啦，人地果幾間U又咪冇人出聲。 都唔知點解你要做city護航狗，咁辛苦為乜？ 咁做咪淨喺show到俾人睇 你地city人小氣，唔俾人話得lor。

首先
City 咩hon grad係睇科
有時3都未必有second up
第二 你一開始講first hon
依家唔夠我講又轉second hon
你龍門都轉得幾快

點解埋土班友咁鐘意出黎攞彩
死都要話自己難d
first hon出名易攞咁你都講得出口
明明個base都唔同 又唔理解人地u個玩法

至於呢度
我只係針對你一個
其他人屌city低分 打飛機係事實
但係係我眼中你只係一個自卑得黎又on9既傻仔
唔好攪錯

Btw 讀得自己學校正路要幫自己學校護航
雖然我對city冇咩歸屬感
但係唔係下下被人屌都要硬食
有時謠言既威力都可以好強大

你冇歸屬感？ 你歸屬感爆燈啦！

咁多人踩city，city真係咁廢定係好勁 係人都知啦！ 使唔使你下下出手護住呀？ 你當其他人冇思考能力？唔識揾資料？

一定first

吊 你咪又係poly護航狗 柒頭

同你講
上年被我知如果ust bba LQ 係23既話我會揀ust 而唔係city
多人踩？ 你講緊連登多人踩定係現實都咁多人踩？ 現實係咁差既話點解city bba 文社科都有咁多22- 23分既人讀？已經唔講獸醫同law
比個例子
咁差既話揀得吾城bba應該一早去哂poly啦
點解仲有人揀？ 點解出面仲有大企業肯請？
睇你都係比連登洗壞腦
冇得救

你個shitty仔 咁鐘意無理取鬧，同人嘈。

你次次都要嘈贏咪俾你贏，
我先冇咁得閑同你嘈，
最多我認輸，我代表hku 等 all 其他U 或 有侮辱過city既人 同你道歉。
求你大人有大量原諒我地。

btw 88
Blocked User - Audit囝

其實city仔係可以比人話 但唔係你哩d垃圾可以屌得

唔夠我講就block左我
真係有理據怕咩同我嘈

傻鳩想拎尾彩

8大

我知
Audit囝 你有好多個lihkg ac 但我都會見一個block一個

屌仲要老屈埋我有幾個accounts
痴撚線

首先,屌臭city o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，因為班DSE面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

DSE放榜後，愁雲慘霧
班中3仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣
到9月，開學兩三禮拜，新一屆DSE 中3仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

third hon肯定根本無心讀
其他u就算first易攞同未至於唔使讀書